# AYD2_A_2021_G14

Repositorio para el contenido y archivos del laboratorio/curso de AYD2 

Este sera el ejemplo del primer commit realizado en este proyecto. 

Este cambio se esta realizando desde GitHub Desktop 